做騎師係咪香港最有前途嘅運動員？

月入數十萬不突止，掛靴後又有機會做練馬師
利伸：尊重所有運動員，多謝你地付出咁多比我地欣賞

生得矮

係隻馬運動定個騎師運動？

你試下未知騎師體能要求幾大

騎師先天因數影響好多...

王志偉 有運 先係大摩副練 唔上位 仲係騎馬人

你話咩咪咩lo

贏到馬咪係 如果你好似唔長進咁一年都贏唔到幾場既話就

我讀恒大架

就算佢咁柒咁廢 應該都年薪過百萬啦

退左休做練馬師仲可以玩賓妹

炒場師仲大

未必 策騎費一場好似千幾 唔知晨操練馬師有無比錢佢喇

佢年薪有過百萬我切柒

好似淨係高過騎馬人少少

好明顯電競師先係

成季幾隻頭馬都有掛
雖然佢真係好撚廢 隻馬帶佢返黎咪得

上季計帳面收入都有六十幾萬 未計自己賭同馬主比啲 都算係咁

食力簡

場場上去遊馬河 咁就600k
可惜唔夠矮

咁講真真係拎條命去搏

場場都最後幾隻番黎
仲穩陣過十三少呀

安國倫一開閘都跌左落黎

之前同啲uncle計過，上季佢好似月薪三萬

牙晉冇好馬啫，屌佢啲馬你搵莫雅騎都一樣啦

唔長進同楊委倫係咪華人騎師界當中兩大毒瘤

騎師底薪大概有兩三萬
另加出場費每場千幾蚊
其實只要有穩定出場數
唔嬴馬都好好搵

早4-5年唔小心見到個見習騎師稅單有一千萬鬆啲年薪
講緊見習騎師咋喎

未畢業d獎金狗會keep住先都當係

有得屌沙拉同仁kit

唱片騎師屌打佢啦

長包皮咁一場馬就玩撚完

其實係咪一定要矮先得
如果好高但好瘦,都係百幾磅得唔得

計埋專登唔去馬個d收底個浸可能仲好搵

但最弊一傷就收入大減呢
你睇下咩黎海榮 蘇狄雄𠴱班差唔多季季都傷足半季
年薪0.5m都唔知有冇

好似馬會保證最少每月有3萬

做教練又唔怕隻馬metoo你

安國倫唔矮 有175
我有個fd做騎馬人
一個月都搵4萬幾

蔣包皮一年搵幾多？

賴維銘應該得萬幾蚊月薪

矮加瘦

想做都無得做

騎馬人即係咩?

唱片騎師？

點解跑馬咁賺錢

韋達搵幾多

造一場馬收幾錢？

矮仔先做到
有個160嘅朋友做緊

咁易比你做到騎師咩

笑撚左出聲

馬克羅斯

做過HKJC CATERING. 響騎師同職員廂房見到男女臨師每場跑完都一條大毛巾圍住就行出黎(男既摟下半, 女既膊頭以下). 叫杯野飲之後一陣又換衫出去騎. 個個都好大隻....又唔高....
所以咁輕但肌肉比例好大......

你講邊場先

做騎兵個班本身都有家底

依家天氣算好
夏天仲犀利

一將功成萬骨枯
香港黎講 畀你投注得嘅本地騎師就算你覺得佢幾廢 佢地都已經係同期入面嘅尖子
搵得多都正常
仲有好多連學校都入唔到 入到都出唔到道

講獎金既話三場夾埋三十幾萬 燒山打賞幾多未計

騎師同機師一樣 要有座騎都唔係咁易架

交得稅應該收入喇 以前做批貸款 見過兩個見習騎師稅單都過千萬

記錯左 應該一百萬年薪 月薪8萬先岩

識騎馬但唔識比賽/冇際遇成為比賽騎師嘅人
專幫啲馬晨操

大摩馬房分分鐘十萬個月

問題係你大腿小腿夠唔夠肌肉

咁多人投注 搵到錢咪多錢囉
如果香港冇哂人賭馬
可能月薪幾千

唔係一定要矮 但係一定要輕
你新牌仔做最低磅118再-10 姐係108
108仲要加埋個鞍..當果到10磅8磅 姐係你過一百磅已經難，當你175高而100磅 你已經係扯住隻馬都冇力。所以好講先天，又大隻又骨輕，應該要咁

識做馬就得

如果馬會有得賭港超嘅話，啲球員實重好搵過騎師。

有馬騎先造到馬架 一騎就幾十倍 點造

就算係佢一年贏唔到幾場都已經搵多過唔少人啦
更加唔好話其他運動員

炒場師日日都要操
唔係唔夠班南亞狗兇

媽媽點解練馬師叔叔夜晚要騎賓妹？

個世界親係咁
有得賭嘅運動先會愈有錢

有機會...機會有幾多先?幾本上所有運動員去到頂級都有前途既。

人工高係天生矮既compensation

慘得過佢咁唔撚長進年薪連獎金都高過大部分人

安國倫

你個名

其實得
安國倫同何澤堯都好似接近定高過米七

多項領先

會比賓妹#metoo

唔一定
十三少高177

場場都搵命搏㗎

睇下邊個啦

好似黃俊嗰啲明明放緊頭都讓人埋欄，都幾難叫得上搵命博

自己賭？ 佢係咪飛起自己買全餐

外國起左朵再黎香港就另計啦
或者咁講 本地邊個唔矮？

行船跑馬三分險

曹星如都得啦咁
人地超蠅量級

好多騎師都過170 唔係要求矮 係要求輕啊on9

梁家俊肯定170up

佢11x 再減下磅應該都勉強可以，但仲有騎馬嘅天份呢，要駕馭比你重十倍嘅動物。所以騎師要好多巧合先做到應該

所以張軒敬而家咁成功

韋達米75 矮

可以高但一定要輕
馬最低負重係113磅
呢到連埋個鞍同gear加人
人隨時過100磅都唔得

你睇蔣嘉琦已搵夠就知

我買你出閘韁繩都揸唔實碌落嚟